% !TEX root = grechanik-thesis.tex

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% THE FIRST TITLE PAGE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{titlepage}
\begin{center}
% {\Large
\textbf{ИНСТИТУТ ПРИКЛАДНОЙ МАТЕМАТИКИ\\
ИМЕНИ М.В.КЕЛДЫША
}\\
\textbf{РОССИЙСКАЯ АКАДЕМИЯ НАУК}
% }
\end{center}
\null
\vfill
\begin{flushright}
    На правах рукописи
\end{flushright}
\null
\vfill
% \begin{center}
% {\Large
% \textbf{ЧЕРНОВИК \today}
% }%
% \end{center}
% \vfill
\normalfont
\begin{center}
{\large
\textbf{Гречаник Сергей Александрович}
}%
\end{center}
\vspace{2mm}
\begin{center}
\begin{doublespace}
{\LARGE
\textbf{\rutitle}
}%
\end{doublespace}
\end{center}
\vfill
\begin{center}
\textbf{05.13.11 — математическое и программное обеспечение 
вычислительных машин, комплексов и компьютерных сетей}
\end{center}
\vfill
\begin{center}
\textbf{Диссертация на соискание учёной степени кандидата физико-математических наук}
\end{center}
\vfill
\begin{flushright}
\begin{minipage}{.5\linewidth}
\begin{center}  
\textbf{Научный руководитель кандидат физико-математических наук Романенко~С.А.}
\end{center}
\end{minipage}
\end{flushright}
\vfill
\null
\begin{center}
\textbf{Москва\\\the\year}
\end{center}
\end{titlepage}

\pagebreak

\setcounter{page}{2}

% \begin{titlepage}
% \setcounter{page}{2}
% \selectlanguage{english}
% \noindent
% \textbf{Sergei Grechanik. \entitle}
% 
% \medskip\noindent
% 
% 
% \medskip\noindent
% Supported by Russian Foundation for Basic Research grant No.~12-01-00972-a
% and RF President grant for leading scientific schools No.~NSh-4307.2012.9.
% 
% \vspace{3ex}
% 
% \selectlanguage{russian}
% \bigskip\noindent
% \textbf{Сергей Гречаник. \rutitle}
% 
% \medskip\noindent
% 
% \medskip\noindent
% Работа выполнена при поддержке гранта РФФИ №~12-01-00972-a
% и гранта Президента РФ для ведущих научных школ №~НШ-4307.2012.9.
% \vfill\vfill\vfill
% \end{titlepage}
